{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033833?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 펫글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に増員が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 定員を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外は、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 滞在施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客に責任があります。この際、運営ポリシーに基づく負損害賠を負われることがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約の際、インターネットとIPTVを無料で利用でき、グランピング、ファミリールーム、混成、カップルは予約できません。 駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 周辺の観光地としては智異山、上林公園、黄石山、咸陽龍湫渓谷、智異山自然休養林、悟空渓谷などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員が発生した場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数に増員が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外は、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、誰に責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客に責任があります。この際、運営ポリシーに基づく負損害賠を負われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "予約の際、インターネットとIPTVを無料で利用でき、グランピング、ファミリールーム、混成、カップルは予約できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては智異山、上林公園、黄石山、咸陽龍湫渓谷、智異山自然休養林、悟空渓谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 765
    }
}